一秒激嬲777的辦法

如果將將相印出來瘋狂貼晒晌「迎賓館」門口，果位厚面皮既人會唔會有D反應?

你想搞到啲男示威者硬晒?

拳頭？

一秒激嬲777老公喎

第1張笑到仆街

777老公: 佢都冇第一張咁大

咪撚搞 要洗眼

我隻眼啊屌你老母

要Block 7 你但十分好
貼到全中環都係就笑死街坊咯

開心係咪？

可能有呢？不如連署叫佢除衫睇睇

屌 好撚噁心呀仆街

[團結]一個動作減中共資金來源

Do it!!!